[
    {
      "question": "Когда была основана компания Neoflex?",
      "options": ["2005", "2010", "2002", "2015"],
      "answer": "2005"
    },
    {
      "question": "Какой основной профиль компании Neoflex?",
      "options": ["Финтех и ИТ-консалтинг", "Производство электроники", "Ритейл", "Игровая индустрия"],
      "answer": "Финтех и ИТ-консалтинг"
    },
    {
        "question": "Как называется учебный центр компании Neoflex?",
        "options": ["NeoAcademy", "FlexSchool", "TechNest", "NeoBrains"],
        "answer": "NeoAcademy"
      },
    {
      "question": "Какой крупный банк сотрудничает с Neoflex?",
      "options": ["Сбер", "Райффайзен", "Открытие", "Все перечисленные"],
      "answer": "Все перечисленные"
    },
    {
      "question": "Сколько сотрудников работает в Neoflex (на 2024 год)?",
      "options": ["Более 1000", "Около 300", "До 100", "Более 5000"],
      "answer": "Более 1000"
    },
    {
      "question": "Где расположен главный офис Neoflex?",
      "options": ["Москва", "Санкт-Петербург", "Новосибирск", "Казань"],
      "answer": "Москва"
    },
    {
      "question": "Какой стек технологий активно использует Neoflex?",
      "options": ["Java, Python, Hadoop", "PHP, Perl, Delphi", "Pascal, C", "COBOL, Fortran"],
      "answer": "Java, Python, Hadoop"
    },
    {
      "question": "Какой из этих слоганов ассоциируется с подходом Neoflex?",
      "options": ["Сложное — просто", "Быстро, гибко, надежно", "Думай по-новому", "Мы делаем технологии"],
      "answer": "Быстро, гибко, надежно"
    },
    {
      "question": "Какую услугу НЕ предоставляет Neoflex?",
      "options": ["ИТ-консалтинг", "Разработка ИИ", "Аутсорсинг бухгалтерии", "Big Data-решения"],
      "answer": "Аутсорсинг бухгалтерии"
    },
    {
      "question": "Какую награду получала компания Neoflex?",
      "options": ["ТОП-10 ИТ-компаний России", "Оскар", "Red Dot Award", "Золотой лев Канн"],
      "answer": "ТОП-10 ИТ-компаний России"
    }
  ]
  